聽講 aoa澯美 柏木由紀 松井珠理奈 班人去參加 produce 48 😯

依個係咪澯美黎

白間

《Produce 48》日本名單出爐 驚見出道11年AKB48「ACE級成員」

南韓大型選秀節目《Produce 101》最新一季，與日本AKB48推手秋元康合作，定名為《Produce 48》，將選出日韓各6位練習生組成跨國籍的12人女團。AKB48家族派出的練習生們，10日赴首爾正式開始錄影，然而當中竟見到多位「Center級」人物，包括柏木由紀，松井珠理奈和宮脇咲良的人氣成員，讓不少粉絲大感意外。

先前網路上已流傳南韓部分參賽者，其中就包括T-ara、AOA、CLC、DIA等知名女團成員，引起許多討論。而隨著日本參賽者曝光，這些「Top等級」角色更是引起關注，其中出道11年的柏木由紀更是AKB48的看板成員，立刻讓節目關注度大增。由於各自都有相當強大的粉絲群，也讓節目還沒有開播，就已經聞到捉對廝殺的味道。

《Produce 101》第三季名稱改為《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。投票賽制更有新招，南韓觀眾只能投日本成員、日本觀眾只能投南韓，以求更多兩國之間的互動與參與度。不過本屆也將規則改為「可以同時兼任其他團體」，也確定將由在日韓都擁有高人氣的FTIsland主唱李洪基擔任「國民製作人代表」。

natty 橙 就黎參加出道節目多過somi
但係一次都唔中

《Produce48》今日進行首次錄制，SM-JYP-YG三大社均不參加

11日，據放送界相關者表示，《Produce48》於今日在首爾京畿道附近某拍攝現場進行了首次拍攝，李洪基 昭宥Cheetah 裴允貞 崔勇俊等導師齊出動。

同時，在之前的《Produce101》第一季中取得第一名的 SOMI 所屬社JYP方面今年將不會有練習生參加《Produce48》，此前從未參加過前兩季節目的YG和SM方面今年也不會派出練習生出演該節目。該節目預計將於6月首播。

李海仁今次唔參加多次?

上面個報導話 jyp sm yg 唔參加，咁可能冇佢😊

佢又入翻jyp咩 ?

希望佢落選

冇，記錯😅

CLC 有眞
DIA Somyi
DIA 恩真
AOA 澯美
After School 佳恩

本來Produce 係比d唔紅既人去玩
而家個個紅既都去
咁點玩?

等睇班泡菜新人都屌打akb個d老野〉

唔識

本末倒置 個個想學新東方

新節目喎 等睇強國版

又有DIA

澯美否認左
柏木都無咩可能去

班48好搞唔搞，歌又糞，等收皮啦

個節目係咪要講韓文

有真都去 有真好可愛